有無有知呢隻係乜黎？

嚇死人

合成...

比比鳥

Gremlins

玩具

車cam

呢隻係巴西起碼廿萬美